[大直路]17-18 LIHKG香港乙組女神聯賽第33輪投選專區 #湯洛雯 王敏奕 朱智賢 陳潔玲 賴慰玲 蘇麗珊

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

王敏奕v勞嘉怡
胡琳v周慧敏
林映蔚v駱文捷
蔡思貝v陳寶珊
陳婉婷v朱智賢
何雁詩v菊梓喬
黃德藍v賴慰玲
陳潔玲v歐鎧淳
湯洛雯v蘇麗珊

乙組第三十二輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港乙組女神聯賽第三十三輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-5-6 12:30am-10:30pm

(2)王敏奕vs勞嘉怡(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-6 12:32am-10:32pm

(7)胡琳vs周慧敏(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-6 12:34am-10:34pm

(8)林映蔚vs駱文捷(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-6 12:36am-10:36pm

(9)蔡思貝vs陳寶珊(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-6 12:38am-10:38pm

(18)陳婉婷vs朱智賢(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

湯

2018-5-6 12:40am-10:40pm

(15)何雁詩vs菊梓喬(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-6 12:42am-10:42pm

(14)黃德藍vs賴慰玲(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-6 12:44am-10:44pm

(4)陳潔玲vs歐鎧淳(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

最後仲有湯洛雯對蘇麗珊呀,不要錯過喎

最後一輪乙組聯賽賽程:

34.

2018-05-13
賴慰玲v蔡思貝
朱智賢v陳潔玲
歐鎧淳v胡琳
蘇麗珊v林映蔚
周慧敏v黃德藍
陳寶珊v王敏奕
菊梓喬v湯洛雯
勞嘉怡v陳婉婷
駱文捷v何雁詩

2018-5-6 12:46am-10:46pm

(1)湯洛雯vs蘇麗珊(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃決賽已於4月29日舉行
冠軍由李佳芯奪得

LIHKG環球女神冠軍盃決賽 5月27日凌晨0時
新垣結衣(日本)
vs
IU(韓國)

希望巴打絲打們到時踴躍參與

出錯sad